{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 펜션437 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数を追加する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数は別途料金発生可能。最大人数を超過した場合、入室不可能、払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室拒否、払い戻し不可。 青少年混宿禁止。 未成年者の予約、利用は規定に基づいて決定、払い戻し不可。 入室、退室時間遵守をお願いします。 施設の毀損、紛失はお客様の責任、損害賠償が可能。魚、肉を焼く直火方式、個人炊事道具の搬入禁止。 客室喫煙禁止、指定場所利用。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し。期間未確定で料金を誤って反映した場合、自動予約をキャンセルして再予約が可能。スパ、ワールプール、IPTV/WiFi利用可能。海の眺めは全ての客室で鑑賞可能。 客室によってAlobody、Molton Brownアメニティを提供、ネスプレッソコーヒーを提供。 プレミアムペンションプール利用可能、インフィニティプール、夏季運営。 バーベキュー場所、料金提供。 ルーフトップ駐車可能、海水浴場近くのモンドル海水浴場から徒歩3分。 ペンション437はGuinness、Ballastpoint、Kona Brewingグッズで飾られており、ホテル級マットレス、トッパー、グースダウン寝具を提供。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合に連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "青少年は混宿できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年は混宿が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間には遵守していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失についてはお客様の責任となり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では魚や肉を焼く直火方式や個人炊事道具の搬入は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙となっております。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "重複したリアルタイム予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複したリアルタイム予約の場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "期間未確定で料金を誤って反映した場合は、自動予約をキャンセルして再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "スパやワールプール、IPTV/WiFiの利用が可能です。また、全ての客室から海の眺めをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室によってはAlobodyやMolton Brownのアメニティ、ネスプレッソコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムペンションではプールの利用が可能です。インフィニティプールもあり、夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場所を提供しております。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップに駐車場があります。モンドル海水浴場から徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "ペンション437の特徴や提供するものはありますか？",
            "answer": "ペンション437はGuinness、Ballastpoint、Kona Brewingのグッズで飾られており、ホテル級のマットレス、トッパー、グースダウン寝具を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 779
    }
}